［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #221

又唔開

on9 1001

1001 on9

話說各位唔好咁老定, Kaisa反cup能力好高咖

rng要嬴就比啲ssg嘅影子出黎

擺明係贏SUP 招開啦
控好開大係人都識啦
SUP真係無咩人權
個個讚KHAN

章魚真係好煩
又無人捉到佢

唔知頂唔頂到下條巴龍

crown真係領先全球

狂gank khan完全冇用

負評大軍又來了

KZ果邊間鋪終於入頭帶

BDD真係龍豬入面表現最好果件

射錯邊

等睇肥仔1射5

呢個陣有可能!

Uzi CS

又停

又匯款

花生pause

屌, 好撚煩

040 都可以贏線同咁高輸出

又黎

你囉

今日咁多PAUSE

又pause

uzi果farm架

又加錢

幫我check多次戶口

又停 好煩啊

MSIEM

搞唔掂bdd wo

又暫停 EU D設備有咁流咩

又暫停

俾埋尾數先啦

又係泡菜，咁撚鐘意停

KZ PAUSE夠未呀屌

Uzi個樣又黎爆血管咁

Peanut:我未收到錢

好耐無見過花生笑 當年ROX個陣開心好多睇到佢

早幾日見到單新聞講cyo話karsa仲有大招未有

Crown 個射線真係好痛

1001 唔撚開

又係kz 屌 pause咗幾多次

bdd:唔夠錢

頭先CHECK戶口仲未見到有錢
比多次機會你

再匯多次錢

啲儀器有無咁易出問題呀，話曬都大賽

點解勁既ad都係肥仔?
bang uzi pray

價錢有變?

叫佢食少啲肥野啦

cyo條on9都好信

硬係有人吹uzi cs

如果bdd無贏線 團戰無hold住個front line
Khan今場屎都無得食

停撚夠未呀

全盛時期既kz可以pause幾多次

好撚賤
個個係咁check對面過咗數未

RNG:加碼 比多一倍

CYO咁廢就咪出聲啦

我以後唔會笑clown 啦

又停 下年去陽光打啦屌

呃到招大都算係咁
煩在個大絕COMBO比較難搞

唔做運動只打機
所以eu na咪唔得

屌奶星打左成個禮拜冇一場有事，而家一個bo5都未打完pause咁撚多次

舉到就斷腰

頭先uzi 都差d triple

Kz心理戰

IEM上身...

隻野係2018 crown 無叫錯

執柒左佢啦
交俾韓國人搞比賽算啦

IT狗

韓仔打機真係on9

某reply：一睇就知khan心態爆炸

讓曬經濟比佢，隊友少佢咪多，對線期壓得多就真係多啦

食住香口膠飲水

打teamfight應該係ornn留大比bbd bbd招大技太痛啦

吓 佢係kz贏都成日笑wo 你有冇睇lck？

老實講 個直播成日無端端疾下疾下 係有d問題

UZI個頭係有頭皮定反光

花生死駐中下

唔怪得kda之鬼肥左咁多

stopwatch無用

泡菜係咪輸唔起

等game 5應該上mlxd

期待下囉
反而無諗過karsa會出咁多場

其他人唔知
bang既實力係同身型成正比
越肥個陣越勁

RNG: 講好左3:1 屌你, 又坐地起價?

bdd 真carry

啲前ROX迷係咁
下一句應該係花生係SKT好唔開心

下年非洲搞都好過歐洲

咁KHAN 真係好撚似專登送咁

花生隔離隻it狗個樣好似黃國興

Uzi真係似就爆血管咁

唔係以前個種輕鬆打 當年ROX打SKT佢啲表情真係好正

呢下Gorilla先係MVP

大師兄行咗大隻路線

屌

以後真係唔好買acer機
咁垃圾

真係未睇過一場比賽可以係咁lag

佢留大 搵鬼開戰啊

on99
uzi就差d 3殺
betty琴日都係差d double
但比你地屌到地底泥

支付寶用不了！

s5 msi

Kz sup 塊面d油

你講真話會俾人屌

bang最撚勁果陣係岩岩減完肥果排

後面佢肥番又廢番

一樣樣 屌

垃圾EU設備係咁
個場細過上年幾撚多

花生今場做過D乜

其實啱啱RNG算守得幾好, KZ只係攞到一個inhibitor, 加上Uzi嘅CS lead, 我有信心RNG可以反cup

我重以為我上網問題

我以為係我個網問題

咁得返malz開戰
但個個都有QSS

擺明啦

人地射完，佢隻羊仔先岩岩跑過去

感覺it 狗屌緊花生想點

RNG最後又雖敗猶榮

巴龍完個下如果UZI避到對面SUP個招大可能有機反殺晒

Betty?
你講返咗屋企個個?

換個個滑鼠啦花生
已經好多次係咁

講真話會死

Uzi始終亞軍命

有無咁多野壞呀大佬

s2 we vs clg eu，永生難忘

有無人知malz
MSI勝率幾多

ACER俾錢幫自己倒米

好煩呀屌你花生
成個女人咁咁撚多嘢搞

到底成日technical problem停
然後再close up acer icon係咩心態
acer假假地都係贊助商

唔係網問題啊
twitch無問題
係個lol game client有時會突然freeze左咁定一定
旁述係一路講緊野無停

你地睇緊garena定 英文網 我youtube睇好順
garena個網好垃圾 台灣睇先會順

我撐你呀
uzi kaisa 無得輸
頭先差啲三殺
補埋裝 penta 無難度

twitch

老鼠台

係鬼

佢s6最瘦最勁

pause完未呀kz

你要睇埋uzi會唔會心態爆呀

睇其他比賽都未試過會freeze

好認真講 應該俾uzi開戰 再埋去補佢

食完飯

依家幾比幾

RNG 2-1

bang好似又肥返

仲成日同bang雙排tim
無可否認係skt壓力一定大 但一定唔會話唔開心囉

花生同SKT班友仲係好熟

唔撚識上網睇架?

khan唔企嗰個位聚埋啲人
gorilla邊會開到

唔係morg應該唔夠薑咁做

let me開大,uzi飛去章魚後面秒佢算啦

要UZ開戰
要有人幫佢分開戰場

話說Bang真係潛力股, 瘦咗之後幾靚仔

RNG

唔敢開

我睇ttv 有時都疾一下
但我撳走60 fps 就無事

karsa

點解RNG會揀自己開巴龍

出MLXD未

GG？？

Uzi呢下好撚勁

UZI搞乜撚呀

Khan條JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

巴龍kz第六人

條jj

HKE

uzi個shield

自爆

UZI

唔好篤爆人地
唔係話SKT特登以買代BAN唔比花生上場就係話花生同SKT隊員不和
只有ROX至係佢安心的家

uzi係咪打左下巴龍

KARSA交佐個閃就死鳩佐

Uzi個盾厚到

kasa?

Uzi打得幾好喎

UZI 痴線走位+輸出

RNG好波 繼續同我死

哇uzi勁撚到

好彩KHAN 秒到 KAISA 唔係真係被小虎1打5

都係等輸

uzi又救世

UZI SAVE RNG

uzi太勁了

Uzi已經用左最後既能量

Uzi

UZI做咩撚野 係唔係食左春藥好撚勁

岩先仲以為uzi一打五

Khan條JJJ 一下打死左佢

閃左入巴龍池 唔小心A左下
之後局住要打巴龍回血

點知幾好
極限操作

係 走去射巴龍

Uzi勁撚到，睇佢玩kaisa真係視覺享受

uzi啲走位我用肉眼原全跟唔到

KHAN偷藍

頭先仲話有分幾鐘先baron
一pause完就有
下路inhi仲復活

uzi cs?

信我 真係俾uzi開 個shield 咁撚大

止

Gg

屌唔係3-1啊

!?

UZIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

uzi 差啲可以收哂

呢波

gg

Wtf khan 點殺uzi

小虎!!!!!!!!

UZI make RNG alive

鐘聲響起反cup的訊號

UZI KARSA

rng pray

又中, 真係靠Kaisa反cup

咁樣反cup?!

GGGGGGGGG

uzi

UZI 一定係MVP 勁到

3-1 gg?

恭喜RNG

on9 pray

UZI MVPP!!!!!!!!!!!!!!!!!

UZI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

？？？？？？？？？

海心破燈

Uzi勁到傻

UZIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

RNG 今次好成功

BDD個樣好sad

waaaaaa

kz

UZI 第一個冠

下路

屌你pray 我屌你

GG

uzi!!!

wooooooooooo

UZI>2大燈神

最後果波不得了 直接收佢皮

痴線

Wtf

廢老1號MVP

廢老

匯完錢即送

無啦啦就完左

世界第一adc

uzi開心到痴左線

UZI 勁到

Uzi終於贏到 搞到我都好感動好開心

2大燈神--得正CLS

comfirm過左數

QSS?????

食撚屎啦花生搞咁撚耐

UZI爆SEED

UZI好撚癲

型撚到

咁樣一波完左

Karsa:終於有國際賽冠軍

喊左
UZI

RNG好撚野

冇人理KARSA

kz lck 之恥

我diu uzi真係new type 個表現真係痴線

你睇UZI幾撚開心

屌你老母pray 打得咁辛苦輸你

UZI個胸撞撚死人咩

report pray troll

UZI UZI UZI

peanut is the problem

收錢打機咪一樣可恥

UZI 痴撚線.

講個笑話： 宇宙隊

uzi uzi

uzi終於可以握人手

UZI 真係抵拎MVP KARSA柒左個波
勁撚到

Uzi勁到 真係值得冠軍

痴線勁撚到

廢老仲係無國際賽冠軍

UZI香口膠都跌埋出黎

係咪lck bo5第一次輸？

事實證明仆街KZ真係去check RNG過咗數未

好似話爭2秒

MLXD

逐個去攬人

旁述話爭2sec

停咁多次就係係咁睇實戶口

ad頭帶冇用

MLXG係今場RNG GE MVP

廢老又比人捉到

karsa喊

Uzi CLS 呢次真係要吹行佢

第一個拎MSI既台灣人

karsa喊到

Riot唔該好似當年nerf faker咁
Nerf下uzi
太撚痴線

karsa 喊

mlxg...

UZI岩岩巴龍果下真係好撚痴線

唔知點解我都好感動

KARSA一入隊就拎2個冤

今年世界真終於可以有睇頭

抵啦

世界盃咁

edg skt 3:2

即刻填RNG入會FORM先

karsa 兩個冠軍

karsa 先係韓國殺手

FW耽誤左karsa3年

Karsa:鍋仔 幫我去買義美奶茶

Uzi 最後巴龍果下

UZI真係cls 抵贏
雖然我唔係rng fan

Wtf....
點解呢幾年啲大賽決賽都係輸埋啲單捉
Ruler faker pray bdd

Nerf咗啦
之後既patch

肯定NERF

Karsa喊到

我究竟睇左d咩

呢隊KZ番去韓國一定被屌爆

變左電競SO9

UZI既表演
抵佢拎冠軍

打咁撚耐終於有國際賽冠軍播

真係抵佢地贏啦

廢老雷左

廢老輸過幾多次國際賽決賽

兩個廢老走啦 廢撚到

pray垃圾
韓國班人一定屌死KZ其他人
你地屌pray好啦

嘩屌

好撚慘 RNG囉第一都好似係得UZI一個先重要咁
得UZI舉 其他人唔敢郁佢

恭喜UZI

成盤劣勢兩個團戰COMEBACK

uzi攞埋世界賽冠軍可以退伇

KARSA 係感動既，一黎到贏MSI

呢下虎帝開得好果斷,但係無人讚

sjokz

冠軍 打錯左

IEM當唔當

UZI真係太撚勁 巴龍果波一個救全家

打死晒輸出位 搞到KZ贏唔到

Khan

Karsa野區玩到花生毛到無

點解唔讚letme

RNG拎冠 300美金
RNG 3:1 KZ 300美金

今次fatfat 啦

大賽廢物KZ!

事實

係電狗真係退役決賽都入唔到

SJOKZ

個下應該有歷史top5甚至3
太撚on9
4打5
以為輸硬
咁撚樣都打到play

俾著BETTY

肯定唔敢打自己走左去

UZI 係真係幾勁

小虎立功 同上年ruler

allstar lpl adc confirmed

勁好J

不過如果有波GAP會仲好

2400港元？

鬥整機嘅係嘅

係

FW

betty昨日kaisa唔錯架

咁撚肥 邊個玩都衝到入去啦

karsa如果唔係新仔都可以渣下
但新仔就算啦

個屎忽正到

閃電狼精神拎冠
閃電狼贏一局

一波中路一塔爆到尾
意識好到

台畜一早番屋企守家啦

真

55

係....靠佢
但KARSA最後2個PLAY就係好撚緊張 一個7PLAY
一個神PLAY...

正到

全場大叫uzi果下真係起晒雞皮

New type Uzi 不服來辦

好撚勁啊diu
呢場既表現真係好好J

好撚勁啊，俾人拎完巴龍之後一波搞掂人地 kz返韓國會唔會落唔到機

等我計計先

秒撚咗pray wo

估中3:1呢下好野

強國今年冠軍了

加左karsa勁好多 好敢開teamfight

屌個翻譯喊乜撚

UZI 同其他AD 真係唔同世界黎
完全冇得比

KARSA應該真係好感動

成個MSI 前面幾乎無上過場

估唔到重要關頭居然上哂四場,唔計岩岩巴龍果下派膠,全程都打得好好

S2 睇到而家 UZI終於有第一個世界冠軍
佢值得擁有

個翻譯都好激動

點解個翻譯都喊

個翻譯係咪喊

海燈

屌，個翻譯都好激動

final正選四場
karsa又贏

個翻譯仲感動過其他人

個翻譯都喊哂

睇波咁

打到出哂汗

真韓國殺手係KZ，專殺自己人，但去到大賽永遠差咁D

UZI已經講唔到野CLS

MLXD都害左RNG好耐

同胞拎到冠 開心下姐

虎帝
vlad果場都好carry

Karsa: mlxd份工我要埋

個翻譯好激動喎

LPL 尾段都無佢份

估唔到呢2 ROUND 又打得幾好.

哇個樣 強弩之末
uzi入game 5真係唔會贏

咁撚簡單嘅英文都要翻譯

雖然好唔鍾意rng
但uzi真係

果個IEM

仲要巴龍團衰左，走錯位，逼左個4v5

押撚左成副身家落RNG

Khan太廢 無計

翻譯OP

個翻譯好似想喊咁

Uzi d汗

出mlxg輸撚硬啦

只有SKT羸到

translator 都喊

World cham 應該都係睇bang 同 uzi

唔係比巴龍打死左我覺得會ace返轉頭

係喊緊 小狗FANS

敢唔敢衝都係1個問題

翻譯都想喊咁

好想知karsa而家諗緊咩

教練KNOW THAT

同UZI比邊個AD都係廢物啦

屌開心karsa同uzi有冠軍 又好撚唔鐘意睇中國人打飛機

UZI可以退休了

個翻譯都眼濕濕

MSI 冠軍 值錢D 定世界賽冠軍

Mlxd去幫karsa挽鞋啦

RNG 驚天大逆轉!

不變定律
擊敗Pray能拿冠軍!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個翻譯係RNG自家定Riot架

買karsa真係最正確嘅做法

Translate 條友

差世界冠軍

Mlxd 幫我去買純粹喝

Karsa真係無入錯RNG

PraY 同GorillA 又拎唔到

真係好難怪佢地咁激動 之前太多次亞軍

似係自家

UZI一出道風格就係玩極限PLAY

雖然好多時都太自信 但真係好好J

自家

佢年薪好似1000萬

karsa 都好運,終於搵到好隊友

BDD陰公

who defeat pray in international will take champion去到2018都仲岩用

KZ斷撚咗泡狗個BO5不敗神話
番去一定俾國民屌爆屎忽

真?

KR定律>CN定律

KZ呢D真係國恥黎
比SKT打神早MSI三連霸啦

翻譯條友

好似唔止

小狗

papa個樣想死

真係幾感動

Karsa更加
係電狗
決賽都入唔撚到
今年就冠軍

其實最sad應該係mlxd

Karsa: MLXG你以為打其他隊
韓仔交俾我

對FNC 小龍巴龍古龍 全要，根本咩都賺返晒

feel到KARSA最想同FW既隊友舉獎盃

tier uzi ad

MSI S5 SKT:

電狗今年都唔差
少左個MMd

好似係Riot 成日都見到佢

佢一出道太自信

依家個人穩左好多,成熟自然冷靜打OUTPLAY

仲要未計獎金 直播合約

faker留係韓國都成30億won
中國咁疊水肯定都差唔多

MLXD拎住個杯返後台

首先skt要有得打

佢好似簽直播都億幾人仔WO

好似大陸直播俾佢年薪1000萬
係佢個到直播
未計RNG..

其實嗰波KZ只係唔俾佢地返, 只係騷擾唔開戰會唔會好D, 對面做好晒防你d combo, super minion又爆緊最後塔

花生又要轉隊喇

KZ回到國一定比人屌到仆街
破埋泡仔成千幾日以黎未輸過BO5既紀錄

呢兩個謙虛過電狗兩件下路先

次次未嬴串定嘴先

唔通輸嗰個拎咩

mlxd拎獎杯入房

幫karsa含啦佢

SKT S5輸EDG極都輸2-3啦
你堂堂LCK代表輸1-3

呢個曝光率差唔多

岩岩巴龍 KARSA一係送頭一係做神
點會估到送完頭仲有個神可以係後面4打5
果波真係MSI 應該最撚精彩既團戰

Riot

仲傳話買ziv
ziv 點做到

拿 今次無泡菜仔係隊

後備就要幫手拎野啦

輸過啦
雖則個年都係韓國內戰

Pray一無ez同凱莎拎就成個傻仔咁

UZI 真係神

屌你老母

KZ咁樣準真唔抵拎
廢老bot overrated 到

4 chinese can't win
下一句

好似EDG買

羸埋變o左國家英雄啦 1000萬好多咩 中國玩家1人比1蚊佢都幾億啦

仲差個WC呀

let me 個對線做得好好

Khan點解廢左貢多？

係EDG ZIV
OMG Mountain

巴龍果波我慢鏡都跟唔到

講真由S3開始睇Uzi打比賽
真係一個有天賦同毅力既選手
終於見到佢贏到世界賽 好感動

RNG今季好成功
10月應該囉埋冠軍

之前SKT唔係輸過咩

佢先係MVP
好彩冇爭出場

letme比人低估???

26.1k

廢老D DAMAGE又比UZI炒成倍

s3 s4world 二次都俾KR屌打
扲second
之後的world 去到4強就打KR
今次扲完LPL仲扲埋MSI
我諗真係好開心
UZI都扲champ
我大KT Score 有未

26.1K傷害

唔想睇中國豬贏 但見到一個韓國人都冇都贏到
終於唔洗泡狗玩晒

Uzi bb

巴龍個波唔係打左巴龍一下 分分鐘贏埋

輸真係輸廢老組合同埋花生

真係完全唔知佢地玩緊乜

UZI勁係一回事 咁多失誤比人捉到

巴龍果個團...個盾成條血...

咁做選手係要有番啲自信
唔通場場未打就幫人含撚先咩

雖然蛇蛇CLG單場係抵死

26.1k 最後兩波佔幾多

SKT 輸MSI個陣有冇比人屌爆
KZ好似變左過街老鼠咁

屌你個盾真係on9到

最後嗰波letme 同小虎開得勁靚

諗起LBJ

好想睇kz 返kr 俾人屌爆

Peanut條友
揸olaf得4000傷

龍珠抵輸
而家睇下皇族做唔做到大滿貫

Lck fans表示對龍珠非常失望
成個幕後係咪完全唔識打外國隊？
睇到花生既表現令我諗起上年夏季賽開始低迷到世界賽，完全無作為

岩先係街見到對大陸狗男女睇撚到喊出黎

khan 呢d 撚屌最好比韓仔屌到退役

Uzi條女好似唔錯
唔通貪佢靚仔咩

垃圾

如果帶姿態 應該收左皮

睇chat room班大陸狗同台狗罵戰真係幾過癮

有條JJ一下打死左佢

2018真係CLS年份
由S3 he is still alive開始睇uzi
睇到今件大學畢業,拎完lpl拎msi

下路廢老2場都輸人咁多輸出 點打

不過呢4場RNG明顯高班D

佢算都收曬聲架啦 蛇蛇講真 2年唔夠膽亂講野

繼續帶4 傳囉KZ

1105日姐 唔係不敗

Ziv同 letme 明顯唔同打法
點比

唔知最強聯盟條片改咩名

KZ唔ban kaisa真係傻鳩

26k vs 13k
一個大逆風 一個大順風
Pray你個廢老都係收山算啦

4 CHINESE CAN'T WIN

但係KARSA都係講中文 所以

世界賽冠軍

戰術冇錯
人錯左

邊個咁得閒逐個cm負皮

uzi世界第一

個陣都叫第一次MSI
同埋對面雙C都係泡仔

比OM豬雪咗年 咩都諗通哂

karsa 真係算係秘密武器

RNG一開俾香鍋出黎柒

5CHINESE CAN WIN!

5 Korean cant win

佢成日比人GANK D人都特登搞佢

廢老組合咁廢 唔洗理都自爆啦

tpa

其實都係台灣人自己反串

MSI都算世界賽冠軍囉唔該

kz大賽就垃圾

下半季faker返黎好嗎

MSI重要度係咪只係次於WC?

3-1咁輸好甘 summer應該玩完
3-2咁輸其實會輕微少少

UZI今次都叫吐氣揚眉啦,s3輸完3:0一直到s6係支那比人鬧到地底泥咁濟

karsa喊到停唔到 搞到我都眼濕濕

當然

應該係，仲有janna同ornn保住。
但真係一個救世

認真討論

當今下路組合邊對夠uzi 打

之前有韓援又有藉口
今次5 chinese又有咩藉口

個記錄基本上都係skt 打出嚟

召喚KHAN.GIF/jpg 合集

1年得2個大賽

重有第三個國際賽？

Kz應該變全lck公敵

SKT 好多野要執

係時候去inven學韓文

花生係輸好多 但係唔怪得哂佢
CUZZ去到world爆廢 對手根本唔洗準備打cuzz
karsa就由group stage留招留到final
睇佢rotation就知訓著都仲諗緊花生會點行
無論花生去到邊karsa都知道哂

廢老BOT就冇藉口啦

廢老冇一場唔係輸CS

但個翻譯喺咁喊，笑到我死🤣

wc>rr>allstar>msi

轉去台仔台
有letme&UZI interview

打左7年 終於有用

皇帝領域

學期中考試 同 學期尾考試一樣

KZ 咁搞法睇黎今年ALL STAR 都唔使見到廢老下路

Khan : 4 Korean cant win

講真UZI咁多人支持都好應份
佢個人又唔串又少負面野 +操作又好

個陣skt例行賽第2 第1係ge tiger
半決賽打cj要打足5場
係kz係國內無敵喎

ROX同SSG都有份既

執柒件UNLALA同BLANK就夠

MSI就係春季賽最勁既世界賽
WC就係夏季最勁既世界賽

khan letme 都搞得掂

MVP
clearlove
LPL 決賽放過RNG

上年royal never ban galio

UZI champion:

ALL-star > LPL spring split > MSI > Rift Rivals? > LPL summer split? > s8?

搞笑定咩
allstar>msi?

佢幾乎年年都比更勁(+狀態更好)嘅AD打贏
piglet imp bang deft(僅限LPL內)

呢次MSI佢真係好fit 又成日舉重全隊 實至名歸

你買台灣人 唔計

見到chatroom d 大陸人吊住台狗黎鞭屍

tsm bot

對na同eu係

khan將台灣人當中國人嫁

第二場如果唔係bdd carry 俾人30左啦
kz 換下路啦

Khan條JJ勁到 係巴龍打死左UZI

UZI真係高十幾班

雙jungle打法唔存在的話 其實都預左
但下路只要僅僅再打好少少 game 4都唔會輸 無法原諒

Top 1 AD

全部過4成傷

諗起MATA

rr allstar呢d娛樂性比賽都值得提?

換香菇上

bdd喊死
咁carry都輸

uzi真係少有支那仔 外國同韓仔都狂讚佢

真係無諗過

唔係KZ 10-0

唔係KZ拎

輸出比過40%

WC係全年
同埋參賽隊多D 難度高D

3場都4x%輸出 打撚哂

garena個台後面得幾丁友

個表現真係無得彈

跟住RR又打爆多次LZ就好笑
Btw BDD好慘
成隊LZ最鐘意就係佢 有實力得黎份人又好搞笑

47 41 46
正常35%已經誇張

Pray真係太誇張 返去實俾韓國啲hater屌死

教練韓援唔計
台狗: 還不是靠我大karsa嬴

Peanut存在感低到

打破泡菜壟斷地位 RNG個勢唔錯 但都要睇WC個陣個patch係點

希望到時中路唔好剩係玩埋d保排英

TOP10 AD

3 場都over 40% dmg
比呢隊rng pick到karma行真4保1點打

MSI只係冠軍打 難度應該高D

uzi 最勁都係可以頂住個top form 頂左6 年

KZ係唔係要諗定點樣游返去泡菜

完左今場, 想問當今最強係邊5個?

巴龍嗰波係衰閃錯位，如果唔係應該可以ace

打到咁都無人讚就真係無人性

除左盲反
諗唔到有咩理由彈佢

比廢老逼害 佢真係新faker

佢個造王者紀錄又可以更新

Uzi係繼faker之後
Lol既歷史第二人
亦可以話係ad位上既歷史第一人

kz幻神

Gorilla : 關於決賽根本我們沒想過會輸

拳頭改少少版本咪得

唔駛咁認真

又迫人做中國人

係 佢扲夠了
想俾UZI扲下

KZ係咪要游返去韓國
4場都比人屌打

得返三百血，一冇盾即死啦

死係條J 到無計

而家世界第一top係khan定letme

你睇今年MSI搞到幾咁大

老實講同WC差唔多

係無左2-3位隊

WC>MSI>RR>ALLSTAR

但WC 1st seed好多都柒過2/3 seed

Adc patch

bang喎

下個patch 改ad 唔知會點

等埋S8

Uzi LPL msi rr allstar都贏過
贏埋wc就超越faker

bang直播都係咁講 佢話MSI同世界冠軍係個年最強AD
但UZI最勁係S2打到依家都仲係最高水平

去北韓

中路faker
AD Uzi

做國際笑柄仲敢膽亂講野咩
依家佢做親訪問都好官腔
應該話成隊都係

maple隻自稱比火龍更勁嘅劍士學徒應該有排比台仔鞭

Huni

宇宙第一既KZ先偷到RNG一場，人地打少隻上單既IG都打到game 5啦

wc點都係最重要 參賽隊伍多 難度自然高左
wc>>msi>>>>>>rr>>>>>>>>>>>>as
rr似係比fans開戰嘅比賽多啲

帽又笠過
實力又超班
又冇乜負面野
咁都要彈真係冇人性

khan有d似上年肥仔feel
上半年係威係勢
之後比人暴露弱點下半季就打唔起了

KZ 打內戰仲威到盡
出到黎就腳軟咁

依D都係近年既事

之前個張GIF

我諗呢排好多連燈仔改名叫uzi

Eg NewTypeUzi

估唔到打唔出平時LCK上中野snowball
令到下路做左突破口

見到巴哈有人話
銅牌可汗，逛街花生，B"kda"DD,下路根本沒打出破口

TSM 20投都似

咪變返s3 s4保狗戰術囉
不過依家條上中野勁過當年咋嘛(唔計s3 55開 )

bang wolf接近
但wolf依家傷緊
所以都係打唔過

兩岸統一強大了

贏一次就超越?

KARSA由上年德XXXX盂輸左比MLXG代返
到spring無uzi既rng出黎救
之後playoff比人雪,比人話0%勝率
到msi剩係出左1場比人話冷涷仔
最後到4場KZ出哂4場,打韓仔75%勝率
我係佢都喊

無得打allstar了

韓國人個1106日終於比RNG打爆左

講真見到Karsa喊成咁 真係好感動
為左證明自己 自己一個人走去大陸對於佢一定難
終於實現自己o既夢想果種苦盡甘來 係眼淚睇得出

教練話佢常規賽都成日喊

當mmd死?

生做蝗囉

恭喜rng擊敗埋海燈

想問問各路最強係?

台狗唔配有karsa

All Star依家認真搞

不過成隊冇練咁姐
但起碼又全世界

RR NA EU點都拎到個

睇佢直播都知佢個人好謙

癡撚線 UZI今年暫時最強ADC 呢樣冇得嘈
但歷史上最強ADC咪玩啦

BANG
2 WC
2 MSI
4 LCK champion
1次WC 亞軍
1次MSI亞軍

場場都過住有隊友嘅生活
俾我都喊

頭先無睇點解會放新英？

UZI 1v1 成日贏

當有大Tsm上將康sir呢

咁都唔係?

msi咋wo
計往積既話贏埋worlds先可以同bang一戰

ruler+唔派膠corejj
mata如果搭teddy我都覺得有得打
搭deft就要睇下deft子當年個靈氣仲係唔係到

去KT岩喇

On9囉

唔同年代就唔好比啦

咁你講下邊個係

計紀錄一定係Bang歷史最強

tb 今次冇喊
佢成日見到d underdog 贏都喊

Uzi係勁 但地位肯撚到追唔到Faker

如果係 SKT，Uzi 打 Bang 應該贏唔到

之前佢好鐘意屌柒隊友，脾氣好臭

今年暫時係最強
歷史就未必

屌你老母pause完就輸返
又要睇支那打飛機

盲粉同盲反一樣on9

呢隻連打MMD都係得一半勝率既廢物

有邊個adc玩左咁多年都可以keep住頂峰水準,仲愈玩愈勁呀

無咁多ban 位

UZI世界第一
不服來辯

一向覺得uzi>bang

而架仲係Deftly

一人之力carry晒，場場過40% 輸出，歷史上仲有邊個做到？你不如講下啦

等佢自己領軍再講

skt 咁多年打有小狗隊伍都好似嬴

ming真係無名英雄

其實真係ban 唔曬，vlad karma kaisa ez

btw 小狗今次真心好勁

LOL 拎亞軍=垃圾 又無牌仔 又無獎杯

贏埋WC一定係第一AD, 歷史第一人太難 FAKER拋得太遠 除非後追

有年電狗去中國打比賽佢接受訪問話出國比賽比班大陸仔屌到痴曬線

用呢d on9 record 比較UZI 同bang 真係得啖笑

只係呢1,2年嘅事
最大改變係今年
唔係再係自己腦衝諗住去carry
而係等隊友比個好環境你去carry

玩佐咁多年一個世界大賽冠軍都未拎到好意思話歷史最強

仲要有機會同區內戰,打法會研究好晒

下次再有比賽睇係咪要等6月亞運?

高潮咗

fucker counter uzi

bang勁過uzi都有人講得出
佢除左easy佬果年叫做同馬雲一人一半抬起skt有邊年係真係擔到大旗
比四個中國人bang
bang帶唔帶到入決賽

diu,英文台捉唔到uzi黎做訪問?!!

歷史地位都要睇埋榮耀架大佬

model ans:隊友廢

佢知自己職業生涯無多 個心態變曬

如果拎uzi allstar solo champion出黎有無得講

屌呢到好尷尬

小虎都無咁串

個翻譯 : 2018= rng年

Bengi去到中國都柒到唔敢睇 會唔會話佢唔掂
無得咁計 就係因為佢有實力 SKT先會搵佢
唔通美斯真係要去英超證明自己咩

贏左msi就吹到史上最強over左啦

uzi>teddy

BANG係舊年wcs派膠派到身敗名裂姐

messi點睇

頭先台上都係得佢一個講曬啦

蹦啾 妹魯喜 波納佩梯

如題喇

世界第一ＡＤ狂狗ＵＺＩ

在擊破KZ的主堡時

與小虎來了一個男子漢之間的碰撞

結果

口中的口香糖噴了出來

後來ＵＺＩ好像也沒有去撿回來吃

就這樣掉在了位子上

皇族會把這顆口香糖撿回來

作為紀念嗎

"世界第一ＡＤ的第一個世界冠軍比賽關門戰時吃的口香糖"

或是把這個賣給女粉絲

不知道能不能賣個幾十萬人民幣之類的

所以

有沒有這顆口香糖的八卦？

如果SKT冇faker
UZI一定贏到Bang

其實頭先rng落後咁多
只要拖到後期 rng係咪點都會贏到？

個位拎左去ban EZ

有冇人整到clash個verification

根本睇操作對線,個人能力
睇以前d record 有撚用咩 大把人都係等人carry

上年唔係faker skt 第2名都無啦,bang仲可以有得拎第2? 個種操作, 連白金都無

Mate Deft

恭喜TSM成為2018MSI冠軍

唔好侮辱uzi 要比拎微笑比 拎咩鬼bang比

D人仲J梗Bang
大佬 Bang扲果D 有FAKER中路

送cs俾uzi

隻Janna 好撚勁

所以tpa 可以打一世飛機

唔關uzi事
係Bang始終活係faker既陰影之下

呢個時候SKT上黎
612應該連612輸出都無
(我知係1111但612已經入曬民心)

講真
BANG之前咁 勁係因為有全盛WOLF

唔講MING勁唔勁過WOLF

但係我點睇
MING都只係1個識保UZI既人 UZI好信佢
你見佢有波幫UZI擋技 佢:沒關係
UZI都無怪佢

理論上贏到
實際上睇心態睇技術

你估uzi真係帶4個垃圾咩
letme頂得住khan喎
karsa真明顯>>>>花生
ming今日表現都唔差
係得小虎可能略輸bdd少少

咪係，成隊skt都靠faker carry

咖哩佬cls

要比都唔係用拎幾多獎比啦

3枝旗,仲去打團戰做乜撚

呢下完左應該贏左9成,點知last

agger ching

如果出mlxg輸左十世

Rng rush baron 個call 好冒險啦
Ornn 用左大冇人開戰
要講既真係靠uzi 生存得耐輸出到先頂到

佢玩engage 都勁wor

好奇一問

Mlxd呢？

淨係佢閃現幫UZI擋技 已經值得佢同UZI組成世界最強下路

其實bang今年都ok 咖wor

上年打得柒係事實

佢同uzi風格差唔多 都係好敢make play個種

peak個陣兩個人應該差唔多level

但係uzi穩定地勁 , bang狀態會有上落.

其實無得比啦 依MSI一定係uzi MVP
如果講咁多屆嘅MSI就肯定係第一
但係歷史上最強就大家諗吓啦
Bang有2個wc但唔忘記佢中路係faker
LOL唔同足球 有meta分
Uzi可以係AD mate carry成隊就証明到佢
的確係世界第一AD
當然bang都好撚勁
我自己排就Uzi>Bang=ruler>>pray and other

含緊karsa

事實係RNG 今日成隊都幾勁
不過係UZI太撚勁先顯眼姐

karsa食住花生真係有料
印象中咁多場 睇親lv 都係karsa lead 1lv
又到位 次次需要佢都出現到

擋ashe大已經

你地要講歷史吖嘛
當年uzi咪一個帶四件傻鳩 godlike 白神 tabe 同唔記得邊q個jg
我就真係唔信bang做到

真正mvp 係mlxd
多得佢冇上場

上年bang團戰都照>uzi
同埋你唔記得uzi第4場點比bang射死
今年唔敢講 2隊無打過
但今年uzi嬴到kz咪>bang

呢個真係慘左d
下路->中路->上路

Karsa終於可以叫mlxd去買奶茶啦

慘到。。。

岩啊 依家拎uzi係韓國同bang比
可能連韓仔都話uzi>bang

好奇一問，lol個clash sms verification 點整

ban ez岩呀。
Uzi ez勁到痴線

Skt當年lulu 4保1 全盛咪又係勁到仆街
Uzi 唯一贏bang 咪係uzi 個top form 頂左六年

去左買外賣

deft要靠EDG內戰靈氣
佢係LPL時仲可以騎住UZI打

依家應該

d replay都係屠宰pray既replay

間尺不了 我寧願排Teddy

佢無諗過贏先

場場RNG搶藍方你ban得幾多隻
仲有karma
唔係放血鬼呀嘛?

你仲搞笑 .. 微笑呢d 收皮吧啦老屎忽

Lol clash sms verification tutorial plz

多謝

比隻kaisa 咪重衰
大逆風都照贏

bang唔敢離開skt己經輸左,faker wolf=沙維小白

播食屎狗個penta

夏季賽會有幾多lms player會走

當年faker lulu+bang奧巴馬真係巔峰

冇幫阿？

微笑連bebe都唔夠打啦 仲講微笑 不如講埋大清 笑撚死人

d台狗會唔會ff緊如果入final 既係fw
有機會頂得住rng

kz有兩場可以揀都係red side
留黎counter pick
但冇次work

ching你開台個陣可唔可以派少d膠

有幾多人走到先得嫁

風水輪流轉

Playin都頂唔緊
點頂bo

Uzi係勁
但咪撚講到佢隊友一毛不值
呢d真係盲粉

xiaohu血鬼同馬爾呢2場跑線好勁屌打BDD添啦

垃圾fw d ban pick 一日唔進步一日去唔到最勁level

bebe全盛拎wc champ
微笑拎到紙杯一個
大師兄拎到分析台記念杯

你地又要講歷史 又要話人老屎忽 屌你再嘈我拎埋S1 Hotshot GG出黎講

佢最後兩波farm到痴左線
pray都未滿裝佢滿左

s4帶corn打入決賽真係

wc 希望skt可以彈番嚟

Maple stitch ziv應該會有人arm

TL一個人人工高過FW全隊

傳聞omg mountain

btw, 個個都karsa咩 karsa本身都係官方排名入面非韓打野 唔係一就二

agger S3 微笑比 OMG 同ryl 打到要退休啦
而家仲吹奏條老野
咁不如吹奏rekkles , 岩岩出道果陣夠好撚勁

ban ez 血鬼 卡瑪

明明4 chinese cant win係khan自己講
盲乜粉

但你都要睇下佢有送

ornn上路頂住khan加長期靚大都比人無視

就算下半季SKT換JG上路 得返半年真係好難磨合到

今晚教練帶大家去玩法國妹

有幾多位值得去LPL

KZ--------------------------------->韓國

stitch 算吧啦

吾廠給你安排一下

mountain 都23歲仲..

種開戰 最後都係佢個大技緩左雙C先
係因為全隊都企出黎先羸到韓狗

仲tp,ghost 啦

唔記得邊q個jg
果個好似仲係sub

SKT排第4
出AFS KT都未撚輪到你啦

仲ziv

放ez 係冇機會贏
放kaisa係有機會趁佢未到late game 前完game

Kaisa夠鐘nerf啦

有無人識韓文去invern到轉返廣東話比大家CC

斷線啦

係LMS羸過Karsa一次o架

所以咪話年代唔同一定會拗囉

但同年代uzi>bang唔洗爭

世界賽nerf ad嘅節奏

uzi同faker一樣係怪物

S3到而家keep住巔峰

但係你地都唔好underrate 得bang咁緊要

呢3年佢都舉左唔少重啦

無佢SKT唔會last到咁耐

話哂都3次入WC決 2冠1亞+ 2MSI

果年隊皇族真係廢到去決賽比人撚狗
凱南原地開大

岩岩GAME2已經反映左極逆風既EZ真係無咩用
但係GAME4腦充血放kaisa

uzi開心到飛埋香口膠出嚟

下patch 都nerf啦

karsa今次證明自己
4場都屌打花生 控到花生傻撚左

4TP T左返韓國

15 MaRin 16 Bengi 17 Faker
bang 邊年？

如果代表到LOL嘅
一個係faker
一個係Uzi

game4放ez出黎廢老應該直接炸線
佢個態由game2開始就倒退翻

Uzi巴龍個波痴撚左線

咁花生點算

game 2係衰咗一個teamfight 自己打得柒姐

faker

其實好多次skt bo5 就輸果陣都係用4保1 保住bang 先贏到
上年rng vs skt game 5 就係

比人懲戒

即係咁 bang隊友勁過Uzi就一定
但係唔代表bang唔掂

karsa真係勁

浪費哂D青春係電狗度

醒目仔

行路撚歐洲行翻去中國

dllm smeb>khan

不過今次MSI UZI表現真係好突出

Peanuts:上年我都叫有msi 今年msi都冇

希望karsa返去d大陸仔會對佢好d
今日打好好

又要過無比賽睇既日子

係估 4保1 隻LULU唔勁 咁易玩咩
講到FAKER 玩LULU唔會神操作咁

karsa除左最後巴龍個波7左，其他都好勁

打到花生變路人咁

21歲
仲有幾年

都係話出mlxd會炒3-0

大陸個邊
會唔會有人屌Karsa唔俾mlxg出場咁好笑
Karsa證明自己應該少人屌柒佢掛

UZI尾二個波失誤其實好大，入龍池點巴龍
如果唔flash入龍池繼續輸出都會贏
比KZ打贏個波係Gorilla神控搞到輸出唔到先會打輸
冇左一兩秒個輸出，UZI都差啲收得哂

養狗戰術真係太勁

岩岩mlxd搶左下獎杯

費事同佢講 有段時間 打4保1個陣都唔關佢事?

你淨係睇決賽嫁?

佢應該好後悔咁遲先走
一走就有世界冠軍

唔會
mlxg個民望小組賽已經直插水

Smeb全面好多

heart 終於做到野
bp 越黎越好
有一排真心柒

4強開始既playoff
cuzz,mlxg定morning最慘

事後孔明

其實佢S6一早有得走
見到佢行出去捧盃個下開心到喊出黎咁就覺得遲左走都無所謂

Kz 屌女屌到廢曬？同lck個態差好遠

你睇下貼吧 大把人幫kasar含撚

係失誤
但係失誤之前都係靠佢先殺到三件

完全控制花生
花生一冇左二條識推LANE
完全冇哂佢lck果種反野再帶埋中路去ROAM 爆人地個STYLE

無可能
大陸人個心理好扭曲
實會話上mlxg 輕鬆3:0

其實s6好多時間faker都要做bang隻狗 四保一等bang農出關救世界
不過觀眾永遠剩係識faker carry 同打rox bengi拎隻nid出黎震撼世界
bang自己都有抱怨過觀眾剩係覺得faker carry
100人事件其實都算係自己比人拎faker黎釣魚釣到

不過舊年佢wcs個表現只能夠話抵死
依家今季lck都係上中野通洞靠下路舉重

話說岩岩RNG輸緊個時,即時賠率1:10

買唔切呀屌

3msi 2冠1亞

咁又唔好屈人屌女
畢竟kz無個靚仔....

依家吹奏緊要封個朵俾佢啦
話 karsa做緊個個都希望我廠做到既野
而 花生就係做緊我廠實際做緊既野

大陸人係咪有病..
夠薑放karsa走
俾mlxd打落去 睇下點輸

基本全面吹奏karsa

要抬一個就要踩到另一個地底泥
bang打左咁耐實力有眼見
mmd咁都次次拎到world champ咩
lms就得

話bang今年廢都唔知有無睇LCK

bang最廢係上年夏天既事

宇宙隊點算呀 返唔到韓國啦 5路皆神都唔掂

佢點巴龍吸血 等技CD
但估唔到俾khan條jj一野打死左

咁ad唔勁你點打4保1呀
定係你覺得lulu op
但個陣得skt用

廢老下路會唔會直接退役

你地兩個幾好笑，塞d說話落人地度再屌人

對ad 先信心得咁做

bdd都算 khan同花生

大賽都係手軟

FW RNG差好遠
Rng有人幫手吸ban

真心唔明betty點解唔ez

冇個波殺左2個LZ應該食巴龍gg 左

散場 閃人聽日仲要番暑sem

通常係例行賽同小組賽柒
一打bo5都無乜bp柒
證明啲咩自己諗

MLXD生到成隻ET咁都有女啦
何況花生仔都算ok好樣啦

未睇過morning
mlxg好似最有用
Cuzz個pool太少了

Bang 真係可惜 censor meta撞正自己同隊友低潮

淨係見到SKT 永遠都冇AD 後備上場
就知根本搵唔到一個可以代替BANG 既人

今年個二奶命 一破就
二連冠
World Final 有機

佢好似話贏到唔想再玩LOL
hea到

反而bang呢條友人緣估幾好 見2016 ROX 四強比SKT踢出局 握手果陣 Smeb仲係到笑笑口係到YO BANG 見SSG拎完冠ruler 見FAKER係到喊唔握手 個樣勁唔耐煩 allstar cuvee ambition 同faker 同隊又打到唔想so faker咁 以為SKT 同SSG唔岩錏 點知corejj又成日同bang排

我再講多次 花生個樣完全唔得
利申: 見過花生 合照過 絲打

lck 新三大ad
Bang ruler teddy

上年AD patch 既Bang

有teddy 正皮

C打

有無KZ粉講解下 依家5路最強係邊幾個?

根本勁既選手得好少 Skt算韓國最有錢
都要用咁既top jg就知

好出奇咩

係就快
邊隊贏佢地就champion 依個詛咒太強

karsa幫到uzi拎msi champ
基本上唔會有人反啦

佢同deft好老友tim

KZ粉唔好潛哂水好嗎 琴日咁撚得閒負評 今日唔見哂

AD勁 唔代表佢勁過UZI
同4保1 中路都要勁
如果中路唔洗勁
我大clg link一早幫大清扲NALCS了

都幾

一定啦 上年花生勁到比人改拳頭迫到場場玩豬女

有冇人記得當年白盾WC比人炒3-0？

好似話花生真人皮膚搞唔掂?

宜家先知？
一早講過佢去左睇jag 仲參加埋握手會

其實唔關比巴龍打事
係佢滿盾，風女（好似）吹起兩件，Uzi個刻就flash走左

不過點解pray最後比人捉到都唔開qss ?!???

都話差幾秒

打得機嘅
有邊個係搞得掂

maple去RNG同karsa中野連動

差2秒ar

gogoing

You係絲打？

好似係cd緊，旁述話

黎緊個patch 算nerf爆擊型ad啦
同埋新test緊個兩件fighter裝出到世又會變番adc比狗玩既年代

如果係MLXD打 仲駛冠軍既

佢保唔到狗

牙Watch

鳩鳩型

食屎狗

好叻叻ar你

caster 話爭2秒 cd

所以咪LUL

差幾秒就cd好
rng計得準

係 韓妝都遮唔到 而且黑 又唔高
梳 可能純粹唔係我個type男仔

唔是握手會 係普通賽後fan meet

想知

原來花生唔靚仔